要老共應承五大訴求嘅前提

要教埋佢
假如實現左香港人既願望
要點樣防止其他地方有樣學樣搞抗爭
呢個先係佢點解死都唔敢讓步既原因